【大整理】11.12 破曉行動 - 檢討今日+討論聽日戰術

我係8月開過post講離家出走嘅絲打
多謝哂咁多位手足 同上一個post comment講既plan一樣 已經進行中 都搵到一份唔差嘅grad job 下年準備搬出去住
但呢個post主要係想檢討同戰術 順便綜合連登咁多個戰術post嘅討論
第一次開呢種post 純粹個人意見有望一齊討論吓
因為相信好多人同我一樣 諗到聽日嘅好多可能性而又未有對策
利申 全部野都係我自己發夢夢見

檢討

(一)5點鐘左右開始落樓比狗咬
今日唔少區都有手足5點鐘落咗樓ready然後被咬
原因：狗其實都估到集合地點無非都係之前18區嘅地方，其次係佢地而加根本無裝都會尻拉你翻去
改善：
（１）大家想哨嘅盡量唔好係街上不斷徘徊，有個啲24小時嘅就入去坐下又出黎望下，著得比較港豬啲出黎(我每次變裝都著到好似去蒲咁)，最後係唔好單獨出黎哨，最好都起碼兩個人，因為你5點鐘真係無乜人隨時你比狗咬走都無人見到
（２）另一個方法係可以係5點全民屋企窗口哨然後有乜就報上Tg，6點時集合改為全部翻工look街坊look去哨下，一啲有年紀啲嘅街坊落黎企下睇下報紙同時幫手哨下報上group，掌握情況先翻屋企拎埋文具出黎

(二)輕型RB比藍絲清走哂
今日係自己區Set RB嘅時侯可以快到係我踢完個雪糕筒出去已經有兩隻藍絲衝出黎爭波咁款踢翻上行人路有啲手足會再同佢鬥踢
改善：
（１）唔好留戀個舊RB，講緊係今日啲狗無反應得咁快，聽日有哂佈署之後你同班藍絲係到踢波就好危險，快閃走去Set第二度更好
（２）每個街坊唔帶文具就帶啲野出黎扔出馬路，有一百個街坊條馬路已經有一百舊野扔完翻屋企拎啲新嘅出黎再扔過，利用好區優勢
（３）有個post有教點樣整啲神器令車軑放氣，亦有post討論過係放啲兩個人先搬得到嘅野做RB，不過我個人建議係第一點，因為今日黃埔都係Set咗唔洗五分鐘已經有交警黎清

(三)爆鐵
其賁今日7點到個陣就唔多見有人做扮工師去卡觀塘線，反而係火車線嘅手足好波一早就令佢停幾個站所以今日黃埔站去咗爆鐵8點前落哂闡，但鐘意翻工嘅港豬選擇行去何文田搭
改善：
（１）聽日係要全部和理非都做戲精，你唔做戲精就帶個大背包上車，然後唔好落車塞住佢巴士同樣
（２）個人認為爆鐵係可以繼續嘅，睇清形勢又有哨就得

(四)人啊
無人出黎嘅話以上三點你可以當我無撚講過無人根本乜都唔洗做你係IG share玩埋我個份佢啦人啊！！！
改善： 無方法，需要佢地自己覺醒，但建議手足出到黎見到無人就自己決定下一步，同set打到幾點都無乜人力就走，唔好覺得都出咗黎一定要做啲野先走，最緊要係be water，睇清自己區有幾多戰力係手

其他POST戰術總結+聽日會有咩唔同
(1)

黎明行動 - rb封淨一條線比全封效益更大
既然有手足test過可以一試，唔work先做翻全封，基於考慮今日就地取材咗咁多野做RB，聽日未必有咁多野拎出黎SET全封，所以可以先試淨封一條。

(2)

【預言】聽日會發生咩事
唔洗我講而加係真係好多狗做鬼拉手足，唔好覺得自己個區唔係重戰就無
如果你係同陌生人組成咗小隊，我建議係搞完一次快閃/行動就同佢解散，留意下佢有無跟著你。
手足多啲留意私家車，貨VAN，大貨車，隨時都有狗係入面衝落黎，避開企係馬路旁太耐

(3)

【終極整合】 11.12 破曉行動 ! 再次三罷集合 !
"7:00 開場 目標一樣 先整黨鐵 MTR 令上班人士被罷工
之後再落區打，記住， 整完rb 走，清完，返黎再整。"
十分同意，塞黨鐵係最低成本，同埋大部份人都係用黨鐵翻工翻學

(4)
因為係區戰所以一定有區tg group係無咁有經驗，佢地其實真心想幫手但有時報得唔好會令手足易有錯判
而加請係Group幫手COPY呢段野比佢地睇
示範： #紅磡 #德民街 3豬籠 往黃埔方向 // #紅磡 #POLY橋 30防暴戎備 捉後生黑衫查
當然記得影張相上去 影完唔好長stay係個個位 全世界都知你係邊個

(5)
狗會更早已經到集合地點等你
改集合地點我就覺得唔太WORK，始終你要傾就要公海傾但有mon post狗，呢個我未諗到方法，大家集思廣益

(5)
大家有心理準備聽日係會少咗人出黎，一黎有啲人真係無辦法連罷兩日，二黎係經過今日又會嚇怕一班比較和理嘅手足‧
真係唔好覺得聽日係終極一戰定乜野，11月24嘅區選，12月預計既工會大罷工等等
我明白大家好嬲，好想即刻做野係有即時成效然後贏埋
我都係，但得我同睇緊呢個post嘅你係唔夠。
我地係要認清自己有幾多人力係自己區先再諗係咪留，唔係做散水撚，散定去第二區重戰啲缺人啲嘅繼續，根據你當下情況自己判斷。Be Water係真係好重要，每日咁樣百幾百幾咁被捕其實我地呢邊都損失慘重。不被捕，不流血！

(6)
唔好再直接著黑TEE出黎又唔帶衫換啦 大家真係去U記又好咩都好買件風褸啦準備開波就著換裝就咁除我係狗見到你全身黑蚊蚊又帶哂cap帽未開波都想追住你黎咬啦

唔想個POST變太長
最重要都係根據情況，認清自己當下仲有幾多人力，佢地係快閃嘅手足定幫手哨，定真係企下食花生，然後做判斷。
多謝你睇哂，歡迎一齊討論，有不足之處請見諒，唔希望再失去更多手足。

打打下打咗兩個鐘
可能好多手足已經為聽日五點起身訓咗
最後講多一次 be water嘅重要性
每晚望住啲被捕數字真係好心up
因為聽日call得都算急 希望大家睇哂之後一齊討論下

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

自推(1/10)

報仇呀

大家幾時先識得唔跟日程表做野，自由發揮？

自推(2/10)
最大嘅問題好難聚到人仲未解決
隔黎post有話要現場開新grp加人但又覺得好難判斷邊啲人係鬼

推

自推(3/10)
另外各位女手足真係考慮化埋妝出去發夢
我每次換裝都係著到一睇就知打扮過
同埋如果點都要經過啲狗咁翻去就會拎部電話出黎扮同frd傾啱啱行完街睇戲咁
可能覺得我呢個方法好on9但真係work

自推(5/10)

自推(4/10)

push